"use strict";

/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert(
      "Questions",
      [
        {
          categoryId: 1,
          questionText: "Какой оператор используется для объявления переменной в JavaScript?",
          answer: "var let const",
          points: 200,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 1,
          questionText: "Какой метод используется для преобразования строки в целое число в JavaScript?",
          answer: "parseInt",
          points: 400,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 1,
          questionText: "Какой оператор используется для сравнения значений и типов в JavaScript?",
          answer: "===",
          points: 600,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 1,
          questionText: "Какой метод используется для добавления элемента в конец массива в JavaScript?",
          answer: "push",
          points: 800,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 1,
          questionText: "Какой оператор используется для выполнения условных операций в JavaScript?",
          answer: "if",
          points: 1000,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 2,
          questionText: "Какой актер сыграл главную роль в фильме 'Терминатор'?",
          answer: 'Арнольд',
          points: 200,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 2,
          questionText: "Какой фильм стал самым кассовым в истории кино?",
          answer: "Аватар",
          points: 400,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 2,
          questionText: "Какой режиссер снял фильм 'Властелин колец'?",
          answer: "Питер Джексон",
          points: 600,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 2,
          questionText: "Какой фильм получил самое большое количество Оскаров?",
          answer: "Бен-Гур",
          points: 800,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 2,
          questionText: "Какой фильм считается самым долгим в истории кино?(87часов)",
          answer: "Наваждение",
          points: 1000,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 3,
          questionText: "Какая планета в солнечной системе является самой большой?",
          answer: "Юпитер",
          points: 200,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 3,
          questionText: "Какой спутник Земли является самым большим?",
          answer: "Луна",
          points: 400,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 3,
          questionText: "Какое измерение используется для измерения расстояния между звездами?",
          answer: "Световой год",
          points: 600,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 3,
          questionText: "Какой объект в космосе является самым удаленным от Земли?",
          answer: "Вояджер 1",
          points: 800,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 3,
          questionText: "Какая планета в солнечной системе является самой близкой к Солнцу?",
          answer: "Меркурий",
          points: 1000,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
         {
          categoryId: 4,
          questionText: "Какой спортсмен установил мировой рекорд в прыжке в высоту?",
          answer: "Хавьер Сотомайор",
          points: 200,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 4,
          questionText: "Какая команда выиграла Супер Боул в 2020 году?",
          answer: "Канзас-Сити Чифс",
          points: 400,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 4,
          questionText: "Какая команда выиграла Чемпионат мира по футболу в 2018 году?",
          answer: "Франция",
          points: 600,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 4,
          questionText: "Какой спортсмен является рекордсменом по количеству золотых медалей на Олимпийских играх?",
          answer: "Майкл Фелпс",
          points: 800,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 4,
          questionText: "Какой спортсмен считается лучшим теннисистом всех времен?",
          answer: "Роджер Федерер",
          points: 1000,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
         {
          categoryId: 5,
          questionText: "Какой ингредиент является основным в пасте 'Песто'?",
          answer: "Базилик",
          points: 200,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 5,
          questionText: "Какой фрукт является национальным символом Таиланда?",
          answer: "Дуриан",
          points: 400,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 5,
          questionText: "Какой продукт считается самым питательным?",
          answer: "Авокадо",
          points: 600,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 5,
          questionText: "Какой вид сыра является самым популярным в мире?",
          answer: "Чеддер",
          points: 800,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
        {
          categoryId: 5,
          questionText: "Какой напиток получается из обжаренных кофейных зерен?",
          answer: "Кофе",
          points: 1000,
          status: false,
          createdAt: new Date(),
          updatedAt: new Date(),
        },
      ],
      {}
    );
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete("Questions", null, {});
  },
};
